有冇人好期待睇今季曼聯VS車路土？

唔使睇全場 90分鐘後開始睇分分鐘都開到入球大

鬥黑？

Christensen OG 40’
Abraham 93’
Bruno PK 102’

一邊實判12碼
一邊實唔會判手球
矛盾之戰

鬥後防失誤？

你地有 補上補
我地冇
入左波都係95吹雞

打撚到佢仆街

但有12碼先得
但球證唔會吹你轟犯規
何來12碼

91分鐘 麥佳亞拉跌哈佛送十二碼 佐丹奴1:0
93分鐘 機師天神雙腳飛鏟食全餐 般奴1:1
94分鐘 阿巴咸直接用手打入 2:1
96分鐘 拉舒福特越位入球 2:2
全場
125分鐘 球證睇replay發現手球取消入球，曼聯贏

手球狗！

冇手球姐 傷出訓地都要 補上補啦
一個扮傷補到曼入球咪得

曼聯咁廢
冇12碼點識入波
對我轟都唔會有12碼

咁就慘啦
踢到斷氣 睇邊一邊死曬d球員當輸

曼聯啦 踢曼聯死全家

淨係兩大北歐球王大戰已經好吸引

車仔

我淨係想睇港父單挑一眾獌狗仔😈